NASA都有確診了

//美國太空總署（NASA）宣佈由於有少數員工新冠病毒檢測結果呈陽性，即日起，所有員工和承包商全都進行遠程工作，直至另行通知。

據報，NASA局長布萊登斯坦（Jim Bridenstine）在一份聲明中表示，針對新冠病毒疫情，NASA所有在美中的研究中心進入防疫「第三階段」，在此階段，員工和承包商進行遠程工作，只有執行必要任務的人員才能入場，出差也僅限於該機構認為必須執行的任務。「有少量員工新冠病毒檢測結果呈陽性，我們必須先發制人，防止疫情在工作人員和相關社區中進一步蔓延。」據悉，NASA各項任務所必須的員工將獲准繼續進入辦公地點。

NASA在密西西比州的斯坦尼斯太空中心已進入第三階段，執行強制性遠程辦公，該中心的員工尚未被診斷出患有這種疾病；另有兩個NASA中心，即加利福尼亞的艾姆斯研究中心和阿拉巴馬州的馬歇爾太空飛行中心，則在更早之前進入第三階段，因為這兩處各有員工被驗出確診。//

下一步將病毒送上太空！等變種。

外星病毒

有冇全部員工太空衣，應該防到